荃葵青沙田交友谷

荃灣 葵涌 青衣 沙田 大圍 馬鞍山 朋友
不論居住或返工均可
20至35歲 男女不拘
肯上水 肯出聚 肯分享
新開群 準備開聚 活動以健康為主
禁SP 娘娘 假膠 煩膠 煙酒 一見即踢

請填以下form

你留tg咪算

Whatsapp 谷黎
唔好意思

上面link錯左
下面先啱